{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25846",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 바다가 보이는 집"
    },
    "text": "価格に驚き、施設に驚き、破格の価格で最上のお部屋をご提供します。 松島の海が見える家で、眺めの良い客室が用意されています。 宿泊施設は総客室数50個で、最大の駐車場(80台駐車可能)と全客室駐車が可能な業者です。 韓国語を含む案内支援言語が提供され、ネットフリックスの一般室は先着順で割り当てられ、日曜日から木曜日まで適用されます。 客室内には化粧品、洗面用具、その他の用品が割り当てられており、ヘアアイロンやヘアドライヤーが客室に設置されています。 貸室と宿泊料金は2名1室基準であり、3名からは追加料金が発生し、同性同士のみ入室可能です。 密かに一行入室時に摘発された場合、払い戻しなしで退室処理されます。 特室はネットフリックス全体の利用が可能で、一般室はネットフリックスが先着順で割り当てられます。 冷たいビールの注文が可能で、カウンター前のマシンが配置されています。 駐車場は80台ほど駐車できますので、お気軽にご利用ください。 若く見えるお客様は身分証明書の検査を受けており、身分証明書を持参していない場合は入室拒否となり、払い戻しはできません。 訪問者のレビューの中で価格対比コストパフォーマンスが良く、多くの利用者が良いレビューを残しています。 一部の特室の写真と予約した部屋が少し違って残念でしたが、全般的にはゆっくり休んでいったそうです。 次回も訪問する意向があるという肯定的なレビューがたくさんあるので、利用しやすい宿としておすすめです。 しかし、その宿はウォッシュレットが作動せず、施設は少し古い方ですが、コスパはいいです。 鏡ルームが設けられており、蚊のタンスンに対する対策が必要です。 部屋はきれいですが、髪の毛やジッターなどが部屋の中にあり、吸殻も見つかってとても不愉快な経験がありました。 社長の不親切さと超低価格による騒音が発生しましたが、宿は静かで快適で、海雲台の海に隣接した位置にあります。 海が見える家は新型コロナウイルス感染症の伝染病に備えて全客室に徹底的に防疫消毒を実施しており、勤務者はマスクを着用して手消毒剤を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は50個です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "最大で80台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "一般室は先着順で割り当てられ、日曜日から木曜日まで適用されます。特室はネットフリックス全体の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "化粧品、洗面用具、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどの用品が客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような基準ですか？",
            "answer": "貸室と宿泊料金は2名1室基準であり、3名からは追加料金が発生します。また、同性同士のみ入室可能となっています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の検査について教えてください。",
            "answer": "若く見えるお客様は身分証明書の検査を受けており、身分証明書を持参していない場合は入室拒否となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は80台ほど駐車できますので、お気軽にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューについて教えてください。",
            "answer": "一部の特室の写真と予約した部屋が少し違っていたという意見もありますが、全体的にはゆっくり休んでいったとのことです。利用者の多くが良いレビューを残しており、次回も訪問する意向があるという肯定的なコメントが多くあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備について教えてください。",
            "answer": "宿は静かで快適であり、海雲台の海に隣接した位置にあります。また、冷たいビールの注文が可能で、カウンター前にマシンが配置されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症への対策はしていますか？",
            "answer": "海が見える家は全客室に徹底的に防疫消毒を実施しており、勤務者はマスクを着用して手消毒剤を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 531
    }
}